邊度食二手飯最高汁？

評分5分為滿分

又一城麥記

內源：網上圖片

麥當勞本身食物質素平平
但係係二手飯福地
因為食物乾身 方便取食
又一城位於高上住宅區
仲有好多shitty學生妹
所以衛生程度同環境都有保證
另外又一麥記有咩咁特別呢？
1. mc create your taste 香港第一分店(好似係), 而且多有錢人食，所以有時可以執到高汁薯條
2. 多死角！無錯！又一麥當勞座位複雜，好多死角位懶散既職員唔會行去執野，繁忙工作亦令經理無暇去顧慮D pt有無去執野，所以好少會比人發現食二手薯條！因此面子分我比5分！

味道: 3
位置: 3
環境: 4
衛生: 4
面子: 5

嗯

其實行去shitty ac1 can 買個特價飯都係$12姐
真係有需要咩？

12蚊唔係錢？

過海？
傻的嗎！

睇錯最多汁

建議樓主去又一城廁所
仲多二手飯食

訓街，係邊度都一樣姐
有時去維園同姐姐R 水吹 R 野食都係咁。。。

高招
你靚仔梗係R到

訓著街上連登咁唏噓

寧願訓街都唔cut上網當電話

你一樣可以係M記拎茄汁

呢輪仲有二手點jack

有無ching打過二手邊爐

歡迎大家黎埋我個page

無人食二手飯

橙

橙

就快要同老野去惜食堂爭位

分析得幾好
100分滿分我俾80分

巴打有無範文